新手養貓有咩注意?

小弟係澳洲，室友話2個星期後會去領養一隻豹貓番黎，我個人就好鍾意貓，但好似話豹貓同其他家貓有分別，想問下各愛貓人士我有咩要注意！？

同賣屋企有隻狗（金毛），佢地會唔會打交，金毛會唔會比隻貓打死

睇過my cat from hell，釣貓運動量大，要貓混輪同得閒要溜貓如果唔係會搞破壞

放貓唔係問題，但係豹貓係唔係攻擊性較強

好似一定要溝5代先

你隻金毛唔會比豹貓打死

但係可能會咬死隻豹貓

金毛喎 你估洛威拿鬥牛咩

豹貓咁貴都有得領養

咪叫隻貓做主人，成個on9咁